[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

Wechat/Tiktok Free to talk

大家都知道WeChat 及Tiktok 的滲逶、洗腦及監控有幾嚴重。

已經唔止係大內宣既工具，甚至已經係大外宣的武器。

我哋係要We Connect，唔係WeChat

我哋爭取既係Free to Talk (言論自由) ，而唔係 Tiktok

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用，而更加重要係帶比全世界知道一個支持淨網既意識形態的重要性

請支持吹鷄和你簽:

推呀

好準時

Ban 微信抖音

𥄫住架

一齊推，簽，share，retweet

PUSH

和你簽名師起身

點解推極都唔夠人

係囉一齊推簽share

簽埋袁爸果個！
要表態話比人知
泛民接受咗委任唔等於香港人妥協！

目標：100萬！

全面進場

入嚟幫手推

翻工搭車可以AirDrop大法

又可以問女神抄牌

簽

大法已經練成

一招收wechat皮

翻工搭車可以AirDrop大法一齊推，簽，share，retweet

正啊喂

簽 share 推 retweet

留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

起身唔好打飛機住

推左簽左先

簽埋先食早餐

翻工搭車可以AirDrop大法
一齊推，簽，share，retweet

比d手指做下運動先

想食？未簽唔俾食

起身喇！ 簽聯署喇！

係咪仲未瞓醒

簽咗以為有得食

些牙埋先

簽完包你個人醒醒目目

問埋女神攞電話都仲得

比個like 啦

ok!

些牙埋都未得

推埋先

推完都未得！
retweet 埋先！

Like都唔俾？唔好啦

輸咗

去connect印度盟友

收到

咖哩手足

四部曲

唔係基本10萬都做唔到掛

推呀推 讓這po 推

得翻唔夠一個星期

以後好唔好意思面對契爺

推呀推 讓這Po推

對唔住契爺

以後仲點好意思叫人幫你

推爆佢

香港人起身未

Push

Pushhhhh

有五毛狗負皮

所羅門 這一次 佢真的很介意

唔通連連登都唔夠人

打呢個po個陣有少少累

而家有咁多巴打支持

唔累啦

推

會唔會我哋洗得太勁

叫多啲朋友幫手

唔會

唔好潛水睇留言 推同share

食咗早餐未

聯署咗未

上咗熱門

希望keep到

一齊加油推po團隊喇

努力

未簽唔俾食

最鍾意簽名
去到邊都要簽

叫多啲朋友推同簽

一齊加入推po團隊喇

咁慘

一日唔簽都冇飽飯食

去簽名去簽名去簽名去簽名去簽名

簽名師出征

刷住牙簽

簽啦

30秒

簽完confirm email

牙簽30秒

去簽名去簽名去簽名去簽名去簽名去簽名

刷一次牙已經可以做齊4部曲
有咩理由唔做

名都未簽就話慘

好有愛

簽名！

推，簽，share，retweet

簽左啦，食得未

share 咗未

未！share jor未

聯署支持封殺微信同TikTok

Share 左

點呀

retweet咗未

簽靚名簽靚名簽靚名簽靚名簽靚名簽靚名

Retweet 咗未

咁chur

而家去

而家去

畫隻龜

同男神/女神講
可唔可以幫我簽個名呀？

從此遇上真愛

Retweet完 食住早餐幫手推post

咁早開post

歡迎

今晚都有

七點

恭喜你！ 終於過關有野食

唔畫龜正衰仔

ban wechat

諗吓聽日使唔使晏少少

搵食更難

ban tiktok

希望啲人返工搭車見到

你係一個好人黎架

唔好𥄫女，𥄫po

成晚冇瞓就係諗住d簽名

正衰仔

皮已正

絲打咁投入
休息吓啦

長期作戰嚟

順便同女搭訕 留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

簽呀

邊個唔簽名正衰仔

仲差3萬呀
3萬thanks！

齊齊來簽簽名

呢個真

簽唔到

正想講！

唔好放棄

咁少都唔夠人咩

仲唔快啲嚟簽

果200萬人去咗邊

記得share 埋

收到風嚟緊

陣間再試
或者陣間再check email

變成溝女大法

話比我知唔會慢過流浮山200刀手

唔洗拎刀

會快好多

仲有IG

71941

香港人！用行動證明比我睇！

香港人加油

人呢

基本十萬都無

嚟緊

72003

你話樣唔樣衰

實比藍絲笑

仆街藍人

抵比藍絲笑啦

唔想俾人笑仲唔做野！

和你簽五步曲：

翻工搭車可以AirDrop大法
一齊推，簽，share，retweet

再拎男神女神電話

怕攞完電話之後無話題？
share埋袁爸爸個聯署比佢

free to talk??
係咪應該係freedom of speech
free to talk應該係類似問人 得唔得閒傾兩句咁
Are u free to talk?

好啊

咁仲唔加分

女神只愛黃絲巴

Sign

我知
不過想個音似

男神話 好啊

食字 冇計啦

push

搞唔掂

72000 啦

唔好屌啦

食字唔該曬巴打

一齊推，簽，share，retweet

71978

我見到72003

想食早餐？

簽咗未

簽咗就繼續推

師兄好波

和你簽五步曲：

翻工搭車可以AirDrop大法
一齊推，簽，share，retweet

再拎男神女神電話

同share retweet

share出去

Ban 微信抖音 聯署呢邊

所羅門叫㗎 retweet呢邊

撐袁爸 話比人知香港人未妥協 聯署呢邊

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

retweet呢邊

好波

撐袁爸 話比人知香港人未妥協

聯署呢邊

撳錯負評

罰你推返幾下
簽左未先？

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

Tui

和你簽

sor 啱啱行開咗

我都去咗廁所

無野

z

斷五連

要人簽名

斷你5連

早晨左手簽petition 右手刷牙

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

retweet呢邊

撐袁爸 話比人知香港人未妥協

聯署呢邊

簽完左手太得閒 可以去share

然後食住早餐 share retweet 推post

整早餐睇火個陣share

好
然後一路食一路推po同retweet

肚餓了

貓捕長 到

貓貓

原來你地喺呢度

13妹精神爽利

開工了 晏啲見

仲有今晚7點

大家精神呀

而家好似暫時話朝7晚7開新po

晴朗的一天出發

辛苦曬

陣間見

好呀

大家推

聽住蕭生推po
正

72140

早晨呀

推下

晨咁早算唔錯啦

一陣見

簽左未

大家努力

簽咗食得早餐未

手足歸位

些牙左未

邊個仲唔簽

加油

Airdrop jor

同我簽晒佢

Retweet 呢

大家繼續推

未 依家去

仲要推po

係咪呢個

拎電話啦

用WeChat 有咩問題

13 妹 話
3萬thanks

男神bb 我嚟啦

所羅門bb

3 萬人去左邊

Show Blocked User

Pish

食完早餐 又推

唔怪得之前block咗
睇完心諗 果然冇block錯

未食

有五毛 是咪上咗熱門

已經簽咗

幫樓主推一推

200萬人搵10萬人比幾秒出嚟係咪咁難
咁都做唔到好唔好意思

食左 有氣有力 推

係

要ban柒就⼀齊ban

10次

好樣衰呀

d 人消失左...

有五毛認證即係我們做對了

係 ...

趕絕五毛

向五毛說不

到

屌柒五毛，狗，藍絲，PR

大家 齊齊推

上熱門

衝呀

光復連登

PR 五毛去死啦

跑呀

10萬呀

精神 精神

些牙

巴絲 一齊衝

仲差3萬

唔好停呀

衝呀！！！

Share 比朋友

3萬thanks！

大大力衝

hit and run

上呀！！！！

大家衝呀

同上同落

集中火力

仲差3萬, 加油!!

簽左未
拎左電話未

衝

大家推下

大家run

今日咁少街客

未訓醒

大家 人齊未

我去其他post share吓呢個post先
手足頂住

咁中意用wechat tiktok 返大灣區

比多個選擇 佢地 返深圳

繼續發功

覆得好快吓

十萬

我要推上去

大家推post

唔夠人 對唔對得住所羅門

推post師

再share 出去

100,000

加油呀

接力 推

和你推

頂撚死你

我要上熱門

9點 翻到公司未呀

上呀

翻到就叫埋同事一齊簽

未

同事同事 可摸以簽個名

頂到你射

yoyoyo

女神都歸位

女神

SUCK業

早晨 女神

女神理我

二百萬人去左邊？初選六十萬人去左邊？

精神呀 女神

當休息吓

你返黎啦

係囉10萬人都搵唔到出嚟

細SO夠未?

女神講嘢

細so偷食關你哋咩事

肯推有用po未

女神嬲啦

仲唔快啲推

女神萬歲

我要學陳小姐

大家 繼續推post

72484

推post

100,000 thx

72527

今晚我瞓覺之前75000啦

1

夜晚推啲人快好多
係咪得返兩日?

應該去到9號

加油

係…夜晚好推好多
好似8號最後？

created on Aug9
咁係開到8號定9號？

簽名師

我要上

8

仲有時間

每日五六千都ok

我琴晚係係咁QUOTE人地叫人幫手簽
可能QUOTE左有通知大家真係肯做多步唔係就咁睇完條LINK就算

推啊

今晚上多啲Twitter 推

好提議
陣間試吓先

PUSH~!

但人地可能會覺得好煩

真手足同路人唔會咁諗

簽咗，推

唔會嘅， quote佢一次姐

幫手share

見到靚女

走左

追上去

上左巴士

要人

3萬

差好撚遠

點解會唔夠㗎

推極都唔夠人

仲差3萬呀

簽下簽下 就會見到多幾個

繼續

啱啱翻到公司？

想沖咖啡？

簽咗名未

未簽唔俾飲

72684

多100？咁慢

Push!!!! Deadline fighter!!!!!!

pish

唔該哂巴打

share出去～～～

簽咗 加油

巴打幫手推下POST

連十萬都唔達標, 唔好再用二百萬人黎打飛機

呢個post 上咗熱門number 1

連登係咪知道我地呢班人一聚埋就係推post 所以唔比我地上熱門

勁呀

我地過去幫推定係繼續推呢個？

佢哋全部街客

過去

無所謂

都係同一目標

咁多個post

上到熱門堅勁

推住果邊先? 好似邊個熱門就推邊個先好啲

推 俾多d人知

絲打心靚人靚

過去

對面post 第一位

我係有d 驚我地呢個combination連登唔比我地推， 過去推反而累咗果邊

咁各有各做

2個都撐

已簽

煮野食先

Ok

撐就幫手share 出去
同埋一齊推po

我哋照係度推

好

推，share，retweet

好
果邊上到去自然有佢嘅market
唔好去打亂陣腳好過

我哋呢邊人手置頂

有工返唔好咩

放工先過嚟推啦

無錯

返到左好耐

又好似真係

簽左

啱啱到

想玩推post

要Connect, No Wechat! 要Free Talk, 勿Tik Tok!

手足加油！幫手推爆到上宇宙！

去邊度推好

True

THANKS巴打

女神食乜

正啊

簽左! 推

兩邊都可以

平平地煮營多算啦

一齊推，share，retweet

要free talk！ 勿tiktok ！

咁貓絲 推住呢個先

轉場通知我

加隻蛋

如無意外今晚7點先會轉場

要Free Talk, 勿Tik Tok!

要connect， 勿wechat

氣氛開始出嚟

run

放工齊齊轉場
和你推

要free talk， 勿tiktok

貓C

Ban wechat ，we connect

和你簽五步曲：

係街可以AirDrop大法
一齊推，簽，share，retweet

再拎男神女神電話

要Free Talk, 勿Tik Tok!
Ban wechat ，we connect

上熱門呀

要 Free Talk, 勿Tik Tok ！
Ban wechat ，we connect ！

73333

73623 人 簽左

七點前
到八萬

我要七點前到十萬！

12點前85000

巴打啱

仲有share，retweet

中午12點前75000

承你貴言

Itsutsu

有名你叫後勤絲

巴打可以一齊推，share，retweet

簽佢老味啦屌

唔得…對眼好攰
抖抖先

快啲瞓啦

晏d 再推

未咁早住
不過要抖陣先

辛苦晒

推post , please

點解營多可以咁好味

抖下先

今晚又有

女神食乜都好味

未食嘢 肚餓

推 post

輕輕一推

唔該巴打 可以share，retweet

又係喎

你地好犀利 尋晚推到咁夜 今朝又咁早開波 respect

好想食泰國菜

幫推 ! ! !

73967

12點前75000

Pishhh

梗係
7：30 開始推

唔該絲打 可以share，retweet

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

返黎
今晚我應該推唔到
而家推多d先

仲有6日
欠3萬簽名

燈

公司有少量大陸同事, 所以全公司包括歐洲, 台灣, 香港, 美國同事被迫一齊用we7

快d ban左佢, 逃離we7魔掌

唔該巴打 一齊推

今晚我接力

想逃離we7魔掌就快啲幫手推share Retweet~
等侵侵夠民意先做到野

靠你喇

we7苦主招手區

傳開去

13 妹

日推 夜推

我high school 果時都係
成班大陸同學 逼著用we7

唔該巴打 一齊推仲有share

交數呀

衝呀！

哂鳩氣

聽住袁爸推po

我係英國時都係, 根本都唔到你唔裝, 大陸人多到一個點!
移民左去個邊既香港人同d大陸仔同化哂, 藍到pk, plan過去生活既真係要諗清楚

點解唔用whatsapp

好彩呢邊我識嘅香港後生仔女絕大多數都係黃嘅… 除非好細個嚟咗根本唔太知發生咩事果d

個時要入同學仔 group, 佢地只用we7

十三哥 十三妹，你哋個名又黐住出post喇

做group project果d …想唔裝都唔得

好神奇

2兄妹

推推吓po認返個阿哥

失散多年

我有嘢做晏啲再推 大家加油

好
交比我哋
遲d見

只要connect 印度人，就可以好快達標

要過去twitter戰場先得

好彩有你幫我斷5連

推多陣先做野

繼續呀

74336
報下數先

d人去左邊

正
12點前 75000！

好
做夠 75000

衝下

唔好停

我係推post 師

快d入黎

一推再推

人呢喂

上 75000

去晒邊

欠人呀

推post師呢？

自推十次

推呀推呀

幫我地推十次

大家push

推多陣要去沖涼

我推到12點

好香呀

大力推

post～繼續推

要多d人 入黎

我12點前返黎接力

好呀
我推多陣先

埋嚟簽

大力 push

訓醒就入黎

自推

幫手推

一齊推

推到75000

12點前

簽名咁容易都做唔到

仲有45分鐘 gogogo

大家做緊乜
簽名呀

快d簽

去廁所吞pot 記得簽一簽

隔離幾百條comment就上到熱門，我哋成千條都推唔郁，可能唔夠多街客？

應該係連登可能知道我地刻意推po

甩左P終於可以推po喇！！！！

人手置頂都好

歡迎加入

女神返黎

可能太多TikTok玩家，所以攞唔到佢哋簽名

可能香港仲有好多人真係用緊we7同tiktok

真係去搵印度手足幫手先得

74620

閃人先～大家記得唔好5連推
會有反效果

推
唔夠人簽

見到有74813

我D表弟同佢地父母都會用

tiktok ...我孤陋寡聞
真係啱啱先知係乜嘢

女神回歸

push( ͡° ͜ʖ ͡°)

我都有用呀，成堆大陸同事嘅唯一溝通工具。但呢個wechat真係好癲，交通會mon住，身分證駕駛執資料都響晒wechat,去商場借個充電都要核實你信用紀錄...

其實小妹巴打黎

係咪即係連續五個post 都係自己

冇錯

男神

咁男神

無用巴

岩 貓C 和 13妹

簽咗
推推推

一d弱智嘢嚟
用咗令人智力急退

有用巴

就算唔關支那事都應該ban

push 簽呀

Signed

我退下火線
3點見

75000

巴打我來捧你場啦

係咪就夠鐘叮飯，簽名花嘅時間仲快過微波爐，雖然簽咗好多都未必有用，但唔簽就有啲難睇，外人望就覺得無人care，發現自己多事，下次唔會再搞。 當大家保持唔到熱血度活動就慢慢降溫，大家可唔可以當係叉電，令條bar衝上100%...

啱

哇，巴打個名

正

我淨係見過蕭塞豐乳中

好有年代感

唔該女神

差唔多lunch喇.....用叮飯嘅時間簽咗佢. 準備買飯嘅，入𨋢前填資料，出𨋢confirm email

good idea

要 Free Talk, 勿Tik Tok
Ban wechat ，we connect

要 Free Talk, 勿Tik Tok
Ban wechat ，we connect

Sign, push post, share, retweet Soloman tweet

75515

No Tiktok, free to talk.
No Wechat, evade from check.

繼續推

臨訓前推多幾推

真係12點前過75000

好叻呀大家

繼續加油

Sign are

趁有時間 又推一陣先

要 Free Talk, 勿Tik Tok
Ban wechat, we connect

勁呀12點75000
而家1點就嚟76000

有覺好瞓啦

不過都未夠

好勁呀

haha係呀聽日專心做野

我地繼續呀

食飽就要簽名

繼續繼續

So true

繼續努力

唔緊要

食飽飯好郁吓啦…隻手指

畫隻龜呀喂

乖啦
順便share 埋比親戚朋友啦

邊食邊畫啦

人呢 ？

食飽 就簽

我地繼續推下先

你竟然仲未瞓

自由絲

pushhhh

食完飯好簽名

我翻嚟

冇一毛冇pr

唔該絲打記得share埋比親戚朋友

朝早有一隻

食飽肯郁手指簽名未

人齊未

食飽仲有啲時間就入嚟簽個名啦

唔該巴打記得share埋比親戚朋友一齊推post

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

唔該絲打記得share埋比親戚朋友一齊推post

食飽飽快啲簽個名

強國都禁WhatsApp、Facebook、YouTube，
歐美清除強國播毒apps，係天公地義，

啱呀

叫咗同事簽名未

同事同事 可摸以借埋個email用下

啱啱想簽好似簽唔到，咁完sign無反應，佢個野係咪壞左

有時係要等下， 可能塞車
你陣間再試下

可能要簽一陣唔好放棄
我幻想係太多人簽

76222

如果要用zoom上堂

連登推po的力量太強大

Private chat條link俾同學

上堂咁悶醒醒神

終於簽到

記得share埋比親戚朋友

估唔到lunch time 都咁多推拉師

多謝你
順便share出去啦

Ban ban ban 哎呀哎呀

可以一齊推

越嚟越多人推

歡迎你加入架

已經入左寶家軍

sorry我孤陋寡聞… 咩叫寶家軍？

我都唔知

仲未有男神BB女神BB嘅電話

又話訓

連登頭號推po集團，由香城溫家寶領軍
你毎晚十一二點入去tvb post就會見到佢地，歡迎加入

依家可以問👦🏻男神女神抄牌

不如留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

我男神話 好啊

而家訓
香港時間聽朝再戰
交個場比你哋

原來係咁

早啲休息

北美時區？

今晚七點

求求

兩兩

寶家軍？？

二百萬人都有
點解而家連三萬人都冇

一齊推po好開心架

埋嚟睇埋你簽

成日見到你哋上熱門

只要走入佢地d po大叫：我要加入寶家軍
就會有人每晚搵你幫手推po

想唔想聽玻璃 碎嘅聲

想就快啲簽

我見絲打妳骨格精奇，實在係加入寶家軍的好人材

Ban ah ban ah ban ah

自由c

竟然係咁

蛇多幾分鐘，簽埋個名先開工

㙮

報名時只會話係兩盒巴介紹，仲送10年寶家軍會籍

兩盒巴

光明正大搶人

依家可以問男神女神抄牌

未簽快簽
簽咗share

推，簽，share ,retweet

香港好多人工作上要用微信，可能因為咁個聯署推唔郁？

We ban we ban

係咪好多人玩抖音

76578

We ban .we ban .hit them.

咁係公司問題，用返email

唔係原因

多咗300

飯後一推

佢哋做嘢鍾意碎上，一日隨時收過千email

Done!

多謝

同事同事 有冇電話係身

可摸以簽個名

呢個方案跟你既目標有咩關係？

可摸以借埋個email用

冇問題 即刻share

簽!

push ar push ar

你返出去啦

睇嚟又就嚟上熱門

都唔知佢做乜

起底見到佢話中國內憂外患內有港獨

今日啲毛咁渣嘅

正染頭

求其出comment 收錢

真係求其得好緊要

舒筋活絡

一陣3點3

可以問男神女神抄牌

一齊簽

女神BB問要㩒邊個掣

出嚟一齊簽都得架

咁直接

咁就真係可以一齊簽

嚟緊，等等

簽聯署之嘛

彈性彈性

男神BB話好

真男神

想唔想聽玻璃碎嘅聲

PLEASE

ban ban ban

呢個有冇得加快

得呢個

好q

正喎

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

一齊推post
[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

再推

三推

又推

又再推
利申：簽左

Share咗去其他post 即刻多咗街客

自high

Wow

又就上熱門

見到五毛

77093

[/size=5]要Free Talk, 定要Ban TikTok! 連登仔/女，....You Rock ![/size=5]

推！

Pushhhh

推 ，簽，share ，retweet

推完簽一簽，雜種都變神先!

Share完再ReTweet, 加速至Top Speed!

時事台個熱門都冇埋

熱咁耐算唔錯架

77280

同事同事 有冇電話喺身

叫埋老闆簽

可摸以借埋個email用下

快啲嚟啦

Boss 你仲有份聯署未簽

想用埋公司秘書既email

OK

好快啲簽喇

Boss 你仲有封email未check

我遲咗返黎 繼續推

快啲睇吓

貓貓在

好窩心呀

我哋係咪繼續留喺度推

Sweet sweet

7點巴打會開新

簽！

如果佢唔識點整 約佢出嚟教佢

77413

12點前多多5000就好

我要12點前十萬

我要打十萬個！

識都可以約出嚟整架

推起佢

你啱

到時齊轉場

快啲簽

正式歸位

好我一陣間有嘢做 可能七點先見

好呀
我正式接力
七點見

又係我呀
返黎啦

食完tea ...推post

手足齊人未

推多一陣先

又係我

簽名 推

陪我推

push #sl

貓貓推

自己推

mail Verification Required
You're almost done!

6點前
推唔推到 80,000 人

你又出現番

good afternoon

有時間就上嚟

我都係 ...文宣組

我地上熱門

77476

多d 路人 入黎

求 推post

長期置頂

造急

告急

細 so ...討論完未
二打六 就上熱門

叫條柒頭讓開

啱啱忙

人地家事
討論咗兩日一夜 ....

我都係返咗嚟一陣

開去娛樂台成人台啦

佢地轉去 baby condom ...

幫手 上熱門

簽名

d人放工未

推下post

五點咋

我地七點 轉場

留喺度推多兩個鐘

好

都係我開定點

原本打算都打算開

你開

你開完 我哋過去

一陣 我哋轉場

推post 大聯盟

你開始買廣告

一陣轉場

77692進展緩慢

就嚟放工嘅，用埋公司時間簽咗佢

一齊轉場

準備去厠所嘅你，簽咗先去，埋位襟埋confirm email就準備執嘢走啦

仲未夠數呀推

七點 轉場

契爺吹大雞，要雜雜跪低，連登一齊fight!

一齊 fight

快快快 你跪下

推！

done

大家快d嚟簽埋佢

妹妹

冇人想答你

冇微信
就會用其他 app ...

用返email

13妹

知名五毛都入嚟

趕五毛返 大灣區

原來佢係知名人物

係，起底就知

係咪七點開post ？

係呀，執一執啲字眼

我等你

我又學

女神 陳小姐

學你 七點見

七點見

十三哥

👌👌

「777」18

哇，巴打個page仲推緊其實點解唔會爆post嘅

我都唔知點解唔爆

仲有一個鐘

打好左

簽埋呢個

done

大家去埋高收視you tube channel留comment叫人簽啊

七點轉場去第二度

齊齊推post

13妹呢

應該抖緊

Me ready

仲有幾分鐘

still have 4 mins to go

i am ready

7點放工仲有幾分鐘 叫咗同事簽名未

最後一分鐘轉場

簽個名都做唔到

一直擁抱祖國榮耀

等你轉場

7：00

Go

求link

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

轉左場推

13哥 呢度

推呢度

轉咗場 大家喺呢度

我哋轉咗場

入嚟呢度

Thanks 巴打

就快79000

是日電台

超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

WTF

點解你係似同個sales 賣嘢嘅

反客為主喎

比你發現左

81366

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

推下先，熱門好似無曬呢d po

85373

幾時完結？

有文宣手足吹雞

得香港簽

So and how can you prove

搵人推推